上海交通大学优秀原创作品《魔盒》

名称：魔盒 / The Opposite Shore    导演：冯琛、邵千航 　　类型：剧情  　　地区：内地 　　语言：国语  　　上映时间：2010-06-01 观看地址：       上海交通大学电影电视系作品《魔盒》，影片从一个小女孩的视角展现她对电视的迷恋以及父母的她的期望，有时候我们会想，生活怎么肿是充满矛盾哩！你是不是也这样认为？    该片曾获得上海大学生电视节“最具网络人气奖”。